# Сайт акционных товаров #

Для добавления товаров надо зайти на адрес /add-new-file

![Screenshot_1.jpg](https://bitbucket.org/repo/ekyzajG/images/348571558-Screenshot_1.jpg)

Выбрать excel файл с предварительно правильной структурой и ввести пароль "c[#A5E@jxt", после чего вы увидите сообщение об успешной загрузки.

![Screenshot_2.jpg](https://bitbucket.org/repo/ekyzajG/images/3204087388-Screenshot_2.jpg)

Это значит что на главной странице, таблица с товарами обновилась и содержит уже обновленные данные.


*site made by lumen*